polyu每多一個人走到出黎, 出面就會多條友帶隊

出面抗爭既人又勁左, poly入面d人又會多左野食, 守多3,5,7日都唔係問題
警察不如開實彈強攻入去好過

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

呀sir唔敢入黎讚我做法?

唔好正門走，小心安全

呀sir你地唔係想射死polyu班學生好耐?

我又推返上黎

呀sir唔好話唔提你地, 人地依家用百幾條友困住你3-4000警力, 轉過頭人地帶隊去裝修, 你地仲唔快d衝入校園射死班友

政府終於攻入去